====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces pôles doivent être spécifiques : les imaginer pourvus de toutes les qualités de centralité serait illusoire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

